陳同佳父首開腔: 我都冇預料到會咁

《蘋果》在兇殺案發生兩年多以來一直追訪陳家，經過多次接觸陳爸爸，日前他終於首度開腔接受獨家訪問：「佢做錯事，承擔責任，係天公（經）地義！」

...兒子背負殺人罪名，作為爸爸的他也成為「殺人犯之父」，他承認受盡家人指責，工友向他投下歧視目光。正所謂「子不教，父之過」，他多次自責自己沒教好兒子，夫婦間亦因此鬧得很僵，二人一度要分開住。他形容，當時壓力大到無一晚睡得好、無一日能專心返工，即使再堅強，他孤獨時也難忍流下男兒淚，直至近日，他獲得調職，心情才平伏過來，與太太關係亦慢慢好轉。

...自從去年10月陳同佳放監後，陳父直言自己未曾探望：「我係唔會見佢！」只間中透過「一個、半個電話」聯絡，其他都交由妻子去照顧。對於何以不往探望？是否不能原諒兒子？陳爸爸眼神閃爍不定，說話時明顯經過心思熟慮：「作為父親角色，細路做錯乜嘢，都可能會（原諒），經過時間，始終係自己細路，唔可以用原諒，只係希望可以幫到佢。」

...陳爸爸多次強調一定會讓兒子承擔自己的罪，即使兒子可能要面對被判死刑：「係唔係當地有死刑，我就叫個仔去逃避，唔係吖嘛！」...

...現時他心底裏已沒所求，只求「兒子在台灣有一個公平審訊」。

老豆對眼點解正氣咁多

早知一早絕育啦佢心諗
生個魔鬼出黎

只求「兒子在台灣有一個公平審訊」
你個仔都唔肯過去

算佢老豆有點骨氣

你都無預料到你個仔勁撚到玩死中共

老豆個樣正常，陳生不妨驗dna可以使用佳佳唔係你

真正含意：早知帶套啦

唔生仲大鑊，分分鐘遲啲支那征服全世界

依個老豆係咪後父來嫁
都唔撚同樣

呀爸感覺幾正氣

屌
根本比林奠擺上檯
陳同佳只係殺左隻臭雞
講撚到成個香港都係佢搞成咁

冇預料到咁？到底係咩意思？冇預料到美國會制裁香港？冇預料香港會失去金融中心？

此陳同佳父 都是俾帽

牧師開導緊佢，仲有意願赴台，你唔好亂講

老豆個樣都正正常常，點解生到個咁賊眉賊眼嘅仔

今日太陽太猛。

而家唔過台灣遲啲逼你係中國坐監到時死左都唔知咩事

殺人就係殺人，殺你係殺人，殺妓女都係殺人。

嘩同老豆完全唔同樣

殺人一定唔岩？咁處死佢都係殺人

生一個都算喇，生三萬隻魔獸就……

諗起呢張漫畫

殺人性既又點計

關於死刑，有好多國家都反對。
個人抵唔抵死，唔到你去話事。

父子唔同樣嘅

好多連登仔想立陳同佳像

都唔知係咪佢生

咁你要問埋佢老母啦

死刑係合法殺人
你殺人前有冇入紙申請呀？
有冇許可書？
冇就唔合法，不合法就是不對

根本係想咁講啦

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

佢殺人係唔岩
有幾唔岩就唔係我地討論到
但你諗下社會放咁大焦點落佢到係咪因爲殺左人先啦

咁士兵用國家名義呢？

真心想問佢，點解唔自己安排個仔去台灣，要由個唔關事既牧師去搞所有野。

陳生我驚佳仔佢步你後塵....

你頂帽變色

早知射喺牆啦屌

搵得斬人黨就預左啦

帽事

個樣都完全唔同
睇黎伯母以前都放蕩過

其實兩父子完全唔似樣

一睇就知搵埋啲大陸女人生架喇
隻眼似足啲大陸蝗 賊眉賊眼

有人話係十一哥同小明度呢條屎橋出嚟，諗住用送中條例達到23條嘅效果…大粒癦都係俾借嚟過橋啫…

真正影響大局發揮蝴蝶效應嘅，應該係當年被十一哥屌嗰啲未成年北妹…

慘

中共揸住佢個仔當棋，佢點會控制到？

現時他心底裏已沒所求，只求「兒子在台灣有一個公平審訊」。
屌你老母啦 就算戴綠帽就可以殺人地?最好唔好判佢死刊 入冊慢慢玩謝佢

我們與惡的距離

一個被帽完幫人養大個便宜仔
個便宜仔大個被帽完唔想幫人養便宜仔就殺鳩埋條女

無諗過自己生個仔只想佢普通生活變改變世界

-,.-

你個腦係咪裝屎？動機同背後原因都唔分？一個係主動/復仇，一個係被動/懲罰。兩者你當一樣咁你個腦都幾有問題。

真 現實派

真係冇諗過殺人有豪宅住

殺人唔一定係唔岩
但係佢呢單係唔岩

主動都睇佢為咩主動
我用處死做例因爲樓上話殺人就係殺人

咁假如有人殺左你全家, 因為呢件事你已經崩潰左痴埋線, 最後你幫屋企人報仇殺左人, 係咪都係唔啱? 無錯, 件事係唔合法, 應該係要坐監, 但我唔會話你唔啱 但係咪完全唔值得同情?

我唔同意另一位話個女仔係臭雞, 但事實就係林奠想邀功擺左陳同佳上枱

痴線可以殺人

要屌就屌mk妹嗰家人，走去搵民建聯。

綠帽之亂 香港終章

昨天日蝕，心痛，不了

個樣好正氣

大粒墨本身係一個賊，
亦都係一個台灣殺人埋屍犯，
認番陳生就做番鉛水邨公屋仔隨時被鶳，
認管神棍做契爺就住京士柏山，點會唔識揀?

佢個仔真係好7樣衰

送條粉皮去台灣接受死刑未

香港之子，牙佳

對住個殺人犯係屋企

正氣

真

諗起日本嗰個少年殺人犯

佢屋企人後尾好似出咗本書

都唔明點樣養出一個殺人犯

利申 冇睇過本書

講啫，你唔識咩，挑

你個仔已經做咗中共港共政治工具

去台灣槍斃囉 咁都唔公平咩
一命換一命

可能都係便宜仔

得罪講句唔似樣

你依加示威都係不合法啦
咁你係咪唔抗爭呀

潘生潘太，where are you?

完全唔同樣既

咁你覺得林鄭該唔該殺
殺林鄭既話係岩定錯

相信中共與陳同佳傾好咗，只要佢配合政府就唔會送佢去台灣，而政府就利用陳同佳推送中條例。而家送中撒回，政府都會保住佢

早知我就唔岀世啦

睇多次人地講咩先啦弱智仔

九唔搭八

佢老豆正常樣但生個件戇鳩仔出黎

兩父子都俾人戴綠帽

父感安慰

見到陳父個樣之後覺得陳同佳就係命運中注定既個一個人

其實係，好多台灣人係外國犯事，都返中國審

陳同佳點解唔得？

點解你哋會覺得陳同佳會去到台灣？

生舊叉燒好過生同佳

佳仔是無辜的，仆街既係派帽既人

示威遊行放諸全世界係合法 係人權

殺人放諸全世界都係犯法

可能係替身

睇多次我講咩先啦弱智仔
九唔搭八

國家咩名義先。

問老母啦

仲寫緊信俾周浩鼎同柒柒柒講自己個女好慘

唔可以，個個po都死r爛r，好肉酸，見到都唔想入，sorry

其他人仔女死冇興趣知

點解唔講埋搵民建x原因？

犯法為彰顯法制不公允

單睇你依個留言，就覺得你on9到不得之了

佢老豆咁正常 點解會生到大粒墨咁成隻支拿畜既樣

無料到會俾林鄭擺上台

謀殺係犯法
殺人唔一定犯法

陳同佳單野係導火線, 佢殺人淨係叛偷野呢過係司法程序呢題唔評論, 不過都係香港政府同中共想會單野推送中條例. 如果唔係爆出來都唔知香港政府可以咁無法無天.

咁我又覺得唔可以無啦啦怪人哋老竇嘅

問689
打仗掛

你一開頭走去搵民建聯已經係錯

天氣熱，唔去住

如果唔係呢單野，今年係咪仲係度諗投邊個入立會守住否決權算數？

唔係死者屋企人咩

唔係陳同佳阿爸...
係個女仔老母

點解覺得料先擺得上台

六月廿二 天晴 太曬不了

有其父必有其子
頂綠帽高過期指

「只係」殺左隻雞

老豆幾靚仔 想俾佢抱起屌

家門不幸。

依家俾人叫殺人犯之父有乜所謂
嚟緊就變支爆之父

你 個 仔 殺 左 人 呀
仲 要 一 屍 兩 命 呀

港台既逃犯條例最後立成中港版了

完

清食得咁偏

唔係話殺人一定唔岩
但個個講幾句就可以殺人
咁同中共有分別咩
仲間接將成套Laws of Human玩完

過撚咗去先講啦仆街

無預到殺完人 仲可以喺屋企自由自在， 真係感謝主啦

殺完人有豪宅住之外 仲有成八百萬人同你陪葬

其實大家都唔撚明我講既重點係邊
一味係度講殺人岩唔岩
算鳩數

其實比起 陳同佳

我覺得要摷派帽者出嚟餵狗

屌佢地母佢先個 key person

係台灣唔收非正式案件移交
支那港共政府唔做野

自己個仔導致WW3

丫呢個仆街差d 唔記得佢，殺人係咪唔使負責？

條仆街真係好有影響力，攪到中央係香港高調立法，比其他人理鳩你咩

唔好俾咁大壓力人地
佢都唔認同個仔做既野
又無話要偏幫佢 對個老豆公平d啦

老豆正經人家 生左個惡魔出黎

關唔關老母事

叻仔

可能似老母呢, 老母都未出過黎

陳爸爸眼神閃爍不定，說話時明顯經過心思熟慮

個老豆咩都闊佬懶理，出事就推比老婆，無關心個仔，連道理都唔講，咪搞到個仔咁LOR。父母難辭其咎。

一個人做唔做壞事
外在因素只係一個激發點
人性本惡

兩父子個樣差勁遠

要睇埋老母個樣先定奪到

公正判決？
希望判死啦咁

邊個預料到大陸會因為咁亡國

教到個仔殺人，仲要全港人同你陪葬，屌哂你d 祖先老母，你死100 次都唔夠

無預料到林鄭搵佢個仔攪到中共半死

如果陳同佳冇出世
換唔到香港人醒覺

引發第三次世界大戰嘅原兇

蝴蝶效應

睇埋老母先知